去沙巴學潛水，有咩要注意

預計九月尾去仙本那學潛水
應該搵鬼佬教定華人教好?
有冇黑店?

有冇識潛水既巴打講下學個時有咩要留意呀

放鬆個人，緊張既話落唔到水底

Thanks!
知唔知潛店既質素參唔參差?

無乜特別，考過陣慢慢做唔好急，考完潛多d自然有技術，潛水識好buddy 好重要

初學去仙本那

其實係香港搵教練去外潛上堂都唔錯

我今年5月

今年五月就連埋兩個DA既教練加三個buddy，另外仲有幾個團友一共十個人去左菲律賓pg島上AOW 講緊機票酒店連考試都只係5000左右。

而且個教練又係香港人，佢地又會幫手揀潛店，又會幫你同當地DM溝通搵個合適既潛點比你上應用，幾好！